是靚午 口水雞扒飯

講吓味道先
呢間既口水汁係我係觀塘食過最好食
咸香鮮麻辣
全部都有
個汁真係有一粒粒花椒粒係入面
雞扒都整得嫩
雞皮夠爽脆
仲有啲青瓜底清一清味蕾
食落條脷根好c伏

邊間

口水師

邊間呀印狗

好似好hot

又雞
成日都食雞 好悶

口水C

是咪有定仔口水

觀塘

咁凍要食啲辣野

印仔出帖格式建議多樣化啲

真有口福 是上輩子的修為

中海日升?

印仔體

會唔會太麻

食定廷的口水

駿業街

突發
我野生捕獲印狗！
一陣會po相

我同定延都是再續前緣

少麻

印佬做多左

米爆拉

你點知的

幾時到食落條中樞神經好C伏

水雞

支持

不了

有冇食埋雞皮

唔想知印狗咩樣

惹味

我都食過
目前食過最好食

食雞唔食雞皮=傻仔

雞唔講啦
雞扒同雞肉點都有分別
但個汁真係正
食過觀塘幾間川菜既口水汁都無佢好

菊花都好c伏

屌印仔成日收埋好野唔同人講
我話你知 係中海日升中心既惹味川

D雞皮咁白既 係咪定廷射左d精落去搞到咁

印仔聽日就知咩事

我開名會俾人屌我是打手

點會呢
你老細嚟架

樓豬 pin

第一幅圖似豬手多過雞扒

間間都係我做老細

做打手仲好

唔講以為鯰魚黎

佢放得唔靚

米癲拉

呢間少咗好多人幫襯
印仔唔好俾佢執

我何德何能

印色經濟圈

爆菊師

叫辣雞

觀塘飲食集團

?

用雞扒唔同雞好似渣好多, 賣幾$先

37

發覺次次都唔撚開名

自撚私正仆街

幾錢

是

間野轉左手,家陣好一般

第一張以為花膠

米雞拉

米色拉

咁用雞扒都合理

天氣凍食辣嘢

你講啲hints俾人知 有跡可尋都好

轉手前真係日日食 又平又好食
轉左手之後食過一次冇再食
唔知宜家有冇好左

雞一老就出事雞扒應該冇乜伏 而且又平